高海寧短髮新LOOK唔多掂

難怪鄧智偉會偷食

除咗對波有邊忽掂

玩遊戲幾掂

以前長髮都ok嘅依家短髮真係未接受到

主要對奶細左係原因

佢對奶好大好淫好想屌

女人剪短髮一定段關係好痛苦

Nola